全撚部唔好再嘈 幫手做文宣

捉到件藍衫公安
有哂証據 名正言順話比人聽 中國滲入
即刻向外宣傳 可以反cup

以後捉到鬼 做完基本動作

圍一陣好放佢比救護
機場係重要嘅國際舞台
任何動作成效倍數計 無論正負面

慎言慎行
兄弟爬山 各自努力

自推